死者已矣，準備帛金素服啦，順便喺搵人去停車場路祭

我地要按返義士嘅規格處理佢嘅後事。

Push